連登變咗主流係咪好事？

毒撚反而俾人屌毒
政治取態紅過紅登
會員質素下降
同其他forum分別真係冇咁大
近排我都多咗上Reddit

reddit變咗主流係咪好事？

毒撚反而俾人屌毒
政治取態左過連登
會員質素下降
同其他forum分別真係冇咁大
近排我都多咗上4chan

起碼Reddit都高質啲
多啲唔同topic嘅嘢睇啦

4chan變咗主流係咪好事？

毒撚反而俾人屌毒
政治取態左過連登
會員質素下降
同其他forum分別真係冇咁大
近排我都多咗上new3lunch

有幾主流呀